Title: Es gibt geile Leute die laden einfach ein...
Date: 2012-05-16 09:10
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: huskerdu, music
Slug: es-gibt-geile-leute-die-laden-einfach-ein

Es gibt geile Leute die laden einfach ein komplettes Hüsker Dü Konzert
bei Youtube hoch. Zum Beispiel Live in London von 1985...\<3

{% youtube ZnJfONKJZV8 %}

